就黎獨遊台北 求美食推介

今次純粹去放鬆下 周圍HEA 所以主要想食好D
暫時諗住去食 牛店 醐同燒肉 品川蘭 同 夏慕尼
唔知仲有咩好介紹
平貴都OK 最緊要好食
不過最貴唔好過2000台幣一餐啦

Lm

留名
17號到我去

推

omakase 有幾間都不錯 可以上tripadvisor𥄫下

無老鍋，鴨血任添，人參湯底，前日先食完

本台有幾個台灣好食post
資料好齊

一個人食唔想打邊爐 btw thx

可以試下

睇左幾個 揀左少少 加上 我之前有d 我前兩次去都食過 想睇下仲有冇推介 貴少少都得 最緊要好食

搭單問下桃園機場落機加埋過關之類既野搞掂大約要幾耐到 想預時間搭高鐵 感謝

之前係咪有個post
個樓主推左好多台灣好食食店既地址
我搵唔返個post 有冇link

T1 or T2?

【臺灣控開心些牙】臺北覓食好介紹(含完整地址list）

我黎緊都去
搭單問下 有無巴絲食過 三槐堂
上網睇啲芝士蛋糕好似唔錯

T1

要睇咩時間到
如果你中午人多 連拎行李 要預40分鐘左右
勁早或宿夜晚人少既話20分鐘就可以
高鐵買票可以買唔限時間個類票 就算買左時間唔岩去到都可以換其他時間 因為高鐵少人搭 唔似台鐵

去食二男（小家料理）
係食日本野 好多本地人食
我上次1個人去食唔洗等位
用料新鮮 唔貴
有個海鮮湯好正
佢有facebook 你可以去睇下

好 其實聽日就飛 陣間睇下

樓主我後日黎
一齊食乎？

唔好了
就係想一個人先 冇搵FD 一齊去 sorry

冇架啦咁多人全場香港話
有邊次係快丫

其實我都係想一個人
我順口up下

BTW 暫時 BOOK 左 醐同燒肉
琴日BOOK 最快都要星期6 先有得食

一個人食燒肉？我都想 搭單問埋一個人有咩美食推介 黎緊六月去

馬辣

Bookmark定
六月中去

我都係

自己嗎？其實咩都未plan

留名
下個禮拜去
都係一個人去打唔到邊爐

食養山房 懷石料理好正

係呀我都未

一個人都打得

地鐵站咖啡包

求推介

岩岩食完品川蘭
我食呢個牛小排
個湯幾清幾正

樓豬一個人？
真係會貴少少喎

一個人呀

岩岩食左夏慕尼 好食又抵

不過唔駛食和牛 麻麻 我另外叫 諗住個餐咁好食和牛都應該唔錯 中左伏
但加299 要埋大蝦同帶子就唔錯 幾好食

我都想搵人推介

阜杭豆漿，陳根找茶
瞞著爹，林東芳牛肉麵
仲有檔食割包/刈包唔記得咩名（係公館站出面）

好想打我都 睇下去到識唔識到人陪我打

瞞著爹其實麻麻地

黎緊都一個人去

電話卡有無8日買

無記錯好似得 3,5,7,10 日買
其實買7日都夠 最後一日都會比較少用

六月頭都一個人去台北美食推介留名

巴打一個拖喼定backpack 我諗緊邊樣好

唔買手信 普通背包就夠
六月天氣都係熱 拎件外套 長褲 幾條短褲就夠

我都諗緊
但拎個喼好似方便啲

帶長褲做咩

樓主幾時去？
我plan緊六月頭去台灣獨遊半個月 暫時諗住去高雄同台北

巴打住酒店 民宿定青年旅舍？
等仲爭扎緊

我想確定下如果啱啱好係20歲係咪都出到電話卡㗎？

18歲就可以

日本料理除左瞞著爹，仲有邊間好？

要20先得
20歲以下購買人需法定代理人簽核同意

我就住青旅

唔該哂咁多位

18號去
依家天氣如何

book左游壽司夜晚

19去 聽個邊朋友講 熱到仆街

又唔算熱到仆街 但都算熱既 今晚返黎了

今晚返啦

廖嬌魯肉飯 極正

饒河夜市圓圓燒 極好食

我book左airbnb

成日都想快閃台北/台中幾日

人地話住青旅好容易識到其他住客，係咪真係咁？

台北有間叫渡小月既餐廳

乾淨企理

d野仲幾好食 幾唔錯

留名
6月4去
淨係bk左無老煱